各位點睇bmw 316ia ?

最近想買架車玩下
出架 13年後 316i 係咪好不智？
聽人講316 慢到嘔 上斜路都冇力 真唔真？

320d柴油

又唔會無力咁離譜既，只係坐多兩個人屯公上斜會辛苦啲，佢始終只係一個直三既車，唔可以比太多期望佢，不過如果你鐘意有力或者得閒會地板油推一推架車我覺得買番320i或者 09-11年既325

2013 316ia 係1.6 直4，有turbo

唔係下下 full load 都應該 OK

應該好夠力的
1.8 Turbo都已經好好力
1.6 唔會差好多既

大家點睇x1

渣緊，完全唔覺冇力之餘又慳油

136hp 差d wo

香港150up叫做夠用

最小都要買330i

我都要320d 好 但筆值有限

知

18I 無力, 用黎裝B
20I 先叫玩得過

買316不如咪撚買寶馬啦

agree

有咁誇咩

差幾錢？

唔係直六偈以上不如唔好買馬

320d 2013 粗咪殘哂都廿到尾

cannot agger more... 起碼都340啦....
316 318 320 拎黎充大頭鬼咩

320 328都係用緊N20 4缸

理性討論
點解買車一定要買頂級model
車廠出得唔同級別
就係切合用家需要
要大馬咪買335,M3 普通代步咪316 320
買入門版唔一定係充大頭既
更何況3系都係普通家庭車姐
又唔係咩跑車/超跑

因為要開聲問... 買完通常結論都係後悔
我身邊好多哩類人

轉頭就屌大食無力 壞乜壞柒
代步載人 買31x 32x同玩自己無分別...
膠到唔可以再膠嘅內龍... 後座窄... 價又唔見得平...

同埋 335/340/m3 唔係跑車...只係大力小小嘅房車...
拎黎飛都係得啖笑

廿個 4年車
你有咩推介俾樓主

篤左陣28... passat...535gt....m6...

油渣私家車真係合適香港用嗎？市區多，無咩高速公路燒炭，好易積死引擎

但5系真係好好坐，香港地520i 已經夠

寶馬i無六缸不如買d，各方面屌打

混能嗰架又點睇

連登仔幾萬車又笑人
廿幾萬又笑人

香港D 路，講真2000cc turbo 好夠用

屌愈講愈誇張，遲啲好快去到v6 turbo偈，300匹以上既車先夠用

2000cc turbo 真係勉強...一定要改添...

最大問題係車重...仲要載人... 屌你老母點撚樣行得郁呀...
之前借人地架320去接機 屌你老母載住四條友計埋我 個油門好似無撚左反應咁 點踩架車都唔撚識上 等撚左幾撚耐先上到正常速度...裝左隻大o急仲要有隻放係後排中間...仲衰撚過架110...

廿個幾好洗嘅 如果買果條撚頭唔係抱住 "我有廿個我要買架4年內新車"嘅話...

最鐘意撚鳩哩d 濕鳩車 起油又無力 攝車又太大架攝唔起
兜巴襟埋去哩d 車都無還擊之力

利申: 我無車

仲衰撚過架110 會唔會誇張左 好多家庭5人車都唔夠200匹

屌你老母，上lihk 問人車真係on9 無人架車係呢到d 人會推介，買法拉利都要俾人屌，人地咁大個廠咁多人設計架車出黎，自然有佢既定位
樓上班人，一係有錢到仆街，一係車都無
樓主可以唔洗理班友，你代步用應該夠晒，之前我揸corolla 代步都無問題，上到一百左右就開始無力，316 載得多人都應該無咩問題

無錯 正正就咁設計比你哩d 傻閪買完自我感覺良好囉

｢應該」無咩問題... 果頭屌完轉個撚頭就笠反個頭盔....叻仔黎嘅

唔岩聽既說話...你想唔想聽...

有時真係要靠架車比油黎救命，屌你依加踩極都唔撚去真係好撚嬲

利申2000cc E87

雖然我唔認同買r洲車一定要快,
但呢架136匹真係炆水d

無車嘅人同人講買乜車得啖笑，吓吓揸車講到好似比武咁

香港啲路二百米一個燈口買大cc車嘥氣

咁既車重得百三匹，真係慢得好緊要

316 行出街真係比人笑，細鈴，內籠肉酸，呢啲野唔洗下下上網問人，問下身邊有渣開車既人，至少兩三成人會睇佢唔起

揸過一年 話俾油嗰下好爽就一定扼你 不過坐滿4個人 代步巡航都一定無問題 同埋唔好expect sport mode有好大分別 揸落唔差得好遠 反而我最唔中意嘅係佢嘅人造皮 表面摸落好粗 除咗呢樣之外 其他都可以接受

On9

又係你呢啲鬼a/c

仲好力過好多日本車

睇埋扭力，千幾轉有 220Nm 唔算差，普通日本車都唔過 200Nm

是但一部1500cc turbo都有

VAG group 啲1.4T 都25kgm

係咩 ？
我架2000cc Turbo 坐滿五個加兩箱水都仲好好力

m3都係大力小小既房車,你平時渣開飛機?